以後唔好再申請任何不反對通知書，唔該！

已經有幾次都係申請人被捕，同埋點解需要申請？

y

有不反對通知書多人啲
冇不反對通知書少人啲
有不反對通知書晏啲清場
冇不反對通知書早啲清場

用腦未?

屌你老母琴日4點已經清緊啦

元朗個次反對咪又係咁多人

用腦未？定坐撚住左？

琴日發起人在不反對通知書批准的終點範圍被捕，點睇？ 撚樣p 牌串柒柒

申請完又封站 比人準備點樣對付自己
太on9
黃背心都就咁上街

洗鬼申請咩，我地決定時間地點就一齊出去，就係咁

係

無不反對通知書你預得返後生仔出

不反對開槍通知書

對方不停變招，呢兩次都批不反對通知書，但封站

點解差佬唔使按規矩做野,市民又要,支持唔申請直接去示威遊行

55

你估個撚個都有上連登咩
大把人唔識上網 睇新聞

依,有人申請遊行喎 但唔批 但都應該要去!

唔想你地去機場，但係要圍捕，我覺得再搞地區就係送頭多

不反對通知書係宣傳既一種，等d人知道有咁既活動

代價係主辦人被捕

之後封站放狗咬人

我都唔明申請黎做乜

遊行要申請根本係on撚9

申請完,有咩發生,申請人都會比佢拉
指定集會時間,地點內都一樣照射催淚彈
以後集體出街算數啦

是